24500不死牛 allin牛三等發達

劍指38000牛三一定發

拉
膠post

支持！

5毛 拉！！

26000

又想燈

燈你pat pat大升緊

想請教下買左幾多張渣/好倉？

Push this one

推

打靶post?

聽日把劍指落244

重伸24500不死牛

完了吧 如無意外

好快殺埋24000 牛

樓主唔好訓，未死啊！

樓主 阿爺話你既時候未到 醒下啦

啪

死了

244先係啊， 樓主買高咗一隻